申請入台證....方法好混亂

在google搵到呢個

但朋友比我就呢個，叫我填完print出黎，入境時比人

咁其實兩樣野係咩黎？

係咪智障 有幾難
兩分鐘搞掂啦

除非你係支那人大陸出世

第2個就ok

大陸出世要去 金鐘 搞
香港出世第二條link上網搞print出黎即可

OK，明白
謝謝

宜家大陸出世都可以上網搞

ching你唔夠update

係，兩個都上網搞到
好似香港出世即時批，大陸等幾日

你鬧我無所謂

咁你話比我知，閣下係咪求其見form就填，見窿就插？
定係你出世就已經識哂全球出入境申請方法？

兩分鐘叫求其 人地有效率唔得既
個張form兩十個空格無 比夠成日你埋夠未

去畀錢搵中旅社搞啦

串過馬撚
入台證咁簡單都唔識

第一條link俾大陸出世既香港人填

第二條俾香港出生
或曾申請visa

屌你老母
你當連登係托兒所？
上網打幾隻字伸手問你就好巴閉？
問得你就預比人屌
屌你老母弱智兒童

咁撚大個人申請張入台證都柒下柒下咁
仲要串柒柒 死撚咗佢啦垃圾

留返係屋企打飛機啦你
去乜撚野台灣

字都唔識就留喺屋企食屎啦

我就google搞掂 18歲幫同行同學搞埋

應該係支那人黎

支那人

最撚憎你d仆街
又要問又要唔信
你朋友咪比撚左條link你
唔識咪上官網睇

咁撚串 祝你趕唔到飛機

有幾撚混亂

香港出世落地簽證 咁都好撚混亂？

唔洗入台證 一卡通行